Hadden ze nooit gebracht Harriet vooruit!
Had zij haar waar ze eigenlijk en waar hij vertelde haar dat ze zou!--Had ze niet met een dwaas die geen tong kan versneld, konden zij huwden de verkeersprognoses jongeman die zouden hebben haar gelukkig en respectabele in de lijn van het leven waarop ze zou moeten behoren--alle zou veilig zijn; geen van deze vreselijke opvolger zou zijn.
Hoe Harriet ooit zou hebben aangenomen om haar gedachten aan Mr.
Knightley!--Hoe kon ze durven fancy zelf het gekozen van zulk een mens tot daadwerkelijk verzekerd!--maar Harriet was minder humble, hadden minder scrupules dan voorheen.--haar minderwaardigheid, of gemoedstoestand of situatie, leek weinig gevoeld.--ze had leek verstandiger van Mr. Elton's te bukken en trouwde haar, dan zij nu leek van Mr.
Knightley's.--Helaas was niet haar eigen doen?
